覺唔覺啲準時撚好撚做作？

講真 遲15至30分鐘到先係常識

有陣時約食飯或者踢波 班能樣又要扮撚哂嘢準時到 仲要屌鳩我哋依啲正常時間到嘅人 依班準時撚真係應該私了

準時

負皮上一頁

樓主講得好！

why?

我想架，成千蚊勤工

10分鐘 基本容許遲到時間

屌遲到又真係戇鳩左

15分鐘啦 打後就有d過分 唔係老馮嫁 將心比心

屌，我成撚日都早半個鐘到，
返工定約人都係，
咁我未作撚到上天花板...
PS好撚憎遲到撚

你未換好ac

除咗返工，其他例遲
因為等人好痛苦
我寧願做仆街嗰個

葡萄牙人遲到先係正常
準時會比人恥笑

你係三毛

準時撚真係要死全家 衰撚過共產黨

次次約人都憑堅定嘅信心
遲半個鐘出門囗

你呢d扮準時既人最撚黑人憎
約時間自動+半個鐘唔只係禮貌仲係常識

咩叫正常時間到

遲15至30分鐘

明知個個遲到仲咁準時 都唔知咩居心

講真 早15至30分鐘到先係常識

有陣時約食飯或者踢波 班能樣又要扮撚哂嘢遲到 仲要屌鳩我哋依啲正常時間到嘅人 依班遲到撚真係應該私了

推

對住依班撚樣出實彈都唔過份